一大班連登蝗蟲居然話垃圾中國菜好食

我最鐘意就係食日餐，其次就係西餐，之後就係廣東菜。中國菜？！who care囉唔該！！老老實實，廣東菜我都唔係咁鐘意食架咋

班友吹奏「中菜」呢個概念分明係大中華意識形態餘毒未清

之前我都鬧過幾次架啦

就算香港人其實都有好多唔同鄉下
但我覺得都要識分返唔同菜派系 唔能夠將中菜一概而論 然後拎去比較話法意日都唔夠砌

廣東菜=/=中國菜，唔唔好將高質廣東菜同蝗蟲菜相提並論

根本人種論上中國菜根本無可能做到世界前列，仲話要第一
人地鬼佬日本佬做野認真程度根本無得比 ，中國人爆少陣炸都偷笑啦
係，家常便飯的確唔錯多選擇，但做到藝術級別根本無可能
宜家全世界都用日本／歐美牌子既科技有原因架，煮飯同一個邏輯

要杜絕中國文化

啲負皮數 大中華

做咩啫你
搏人入嚟睇你柒

其實同繁體字一樣
殘體字故然係垃圾 但繁體字同樣係垃圾文字黎
日文同英文高質好多

可唔可以解釋下繁體字有幾垃圾

日本本黎用漢字寫法

難學？ 無得好似英咁拼到估

就係漢字垃圾先轉

離咗題喎

咁用緊既字呢

法國菜 意大利菜 呢啲又可以當係西餐一概而論
點解廣東菜又唔可以係中菜？

利申 反大中華膠

脫華入歐，香港人係廣東人

好波